aa 有無黃店？ 或點知個aa係黃

美聯 個招牌黃

中原利嘉閣 一個紅一個藍

你俾生意佢做佢未黃囉

黃店冇乜我估

呢個真

旺角好似有間